{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9735&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아리따운펜션"
    },
    "text": "延仁山渓谷に位置するペンションは魅力的な宿泊場所です。 ペンション内にはカフェがあり、ゆったりと時間を過ごすことができます。 周辺には白屯渓谷と龍湫渓谷があり、自然を楽しむのにも最適です。 南怡島に行くこともできますし、車を利用すると約45分かかります。 ペンションでは寝具類を毎日洗濯して施設を掃除して清潔な環境を維持しています。 全職員はマスクを着用しており、お客様の安全のために準備をしています。 入室時間は午後5時と決まっており、退室時間は午前11時です。 ペンション内では様々な施設が利用できます。 カフェには共同電子レンジが備えられており、ボードゲーム、囲碁、将棋、バドミントンなども無料でご利用いただけます。 一部の施設は現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー設備も完備されており、炭やグリルをご利用いただくと追加料金が発生します。 バーベキューは夜10時まで利用可能で、冬季と雨天時にも個別バーベキュー場を利用できます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は入室できず、ペットの出入りは不可能です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されたり、繁忙期には料金が調整される場合があります。 ペンションでは、すべての宿泊客が快適で楽しい時間を過ごせるように最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは延仁山渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェがあり、共同電子レンジやボードゲーム、囲碁、将棋、バドミントンなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然が楽しめますか？",
            "answer": "周辺には白屯渓谷と龍湫渓谷があり、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南怡島へはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "南怡島へは車を利用すると約45分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を清潔に保っていますか？",
            "answer": "ペンションでは寝具類を毎日洗濯し、施設を掃除して清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は炭やグリルの使用料金が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは夜10時まで利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の入室はできません。また、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されたり、繁忙期には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような準備をしていますか？",
            "answer": "全職員はマスクを着用し、お客様の安全のために準備をしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 502
    }
}